習帝登基 , 今天北京下雪了

.........................